中國國防部：祖國河山一吋不能少 堅捍洞朗一草一木

陸國防部：祖國河山一吋不能少 堅捍洞朗一草一木

大陸國防部31日舉行每月例行記者會，針對洞朗對峙事件的幕後折衝，發言人任國強表示 ，事件發生後，中國軍隊始終密切關注形勢發展變化，一刻也沒有忘記保衛國家之責，一 刻也沒有忘記保衛和平之責，一刻也沒有放鬆針對性軍事鬥爭準備。

他指出，中方採取現地緊急處置措施，前推作戰部署，強化針對性訓練，並透過軍事外交 和邊防交往管道，多次與印軍進行交涉，為推動洞朗事件妥善解決發揮重要作用；下一步 ，中國軍隊將繼續扎實履行職責使命，加強在洞朗地區的巡邏駐守。

至於中國邊防部隊繼續在洞朗巡邏駐守的具體安排，任國強僅強調說，洞朗是中國的固有 領土，祖國的大好河山一寸都不能少；中國軍隊將堅定履行保衛國家領土主權的神聖職責 ，堅決捍衛洞朗的一草一木。

口交部：犯我支拿者 雖遠必口誅

內地國防部

咁好老實講!大清又唔係中国

咁又點自古以來啊

自古以來, 中國領土(以第一個朝代, 夏朝來計)

即係其他都係侵略番來

自古以來支那係指中原地域
自秦漢以來不繼殖民侵略

想用就"自古以來",唔想個時就"大清又唔係中国"
江澤民割還滿族大片土地個時,滿族應該唔係中華民族一員

根本就無中華民族
最初係梁啟超同孫中山攪出來

一大塊自古以來既就唔要
一細點自古以來即就日日嘈

中華民族熱愛和平

揚州十日同埋嘉定三屠係咪和平行動？

長春圍城

唔好計古代啦 計近廿年啦
中國自己有幾多地唔撚要

要求恢復蒙古帝國領土

支那畜成日話你都係中國人，如果我話係外蒙古血統，唔知佢點答

我係南粵血統

中國呢個稱呼係滿清皇帝發明
大清之前冇人叫自己做中國人

笑話黎

香港都係大清割讓
咁即係點？
搬龍門？

因為只係一點所以收番

元朝都係中國
幾時收地收到歐洲?